【多圖】日本DJ MeL天生童顏 網民錯焦點忽略捽碟技巧

近年DJ界掀起了一片大混戰，而在日本有一位美少女，她就是DJ新星MeL，是女子DJ團體「DJ Tidy」的成員之一，MeL天生童顏，樣子可人，同時又帶有肉肉的感覺，不過她捽碟技術雖然厲害，網民卻往往錯焦點，過於留意她的外貌，確是讓人始料不及。

MeL是日本著名的DJ，樣子十分可愛。（IG@djmel_jpn）

她捽碟技術雖然厲害

好硬

捽碟

泛民專用車

G

好仁

有波就做DJ

好大...

日本EMAIL?

佢幾歲？

女dj個個都係咁既款

又細波扮大波

CLS

想捽佢隻碟

副偈

我都想

美尻

我覺得有其他職業更加岩佢

係咩職業...

老婆

不了...

點解都係禁韓國人造人feel

個樣P到呢，嚇撚死人
做女人大波真係好着數

今次真係多圖....

十分關注捽碟技巧

自己都賣曬肉咁，一陣又學djsoda咁話個個掛住睇佢外表，d女人真係好撚煩

我都想捽佢碟

佢真係幾正，又童顏

大波版周庭

樣其實一般

明明係賣肉係到扮有實力
就算紅到好似DJ soda咁都係得一首歌叫紅
其餘時間都係賣波賣屎忽

成身肌肉，跟著話帶有肉肉的感覺

睇撚過佢啲片 好撚戇鳩
外行人都知佢係唔能識
不過真係幾正

正啊喂

大波係咪DJ入職條件黎?

雖然對波唔係真
但好撚正

無錯
有波話知你返開邊間教會

不過港女一定無

摵左雙眼皮膠紙同大眼con一定好樣衰

咪又係雞

真係當男人on9 露下波就想人捧到你變女神

胸部很可愛咋下話

follow ig好耐 佢以前仲有個一咁大波既partner但樣衰 搞到睇落佢就順眼超多

開哂filter都咁撚柒

睇完J完記得推翻正經po

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

我捽碟都好勁 想同佢較量下

DJ Soda 日本版

垃圾post 拉

換過個頭ok?

我睇呢張啲格仔好似識郁咁

屌下都得嘅

正過dj soda好撚多

樣唔掂wor

唔一定， 仲要正常樣

lm

假波原來
同埋個樣似弱智多過童顏 好醜

好韓妹feel

對野大到咁唔自然 天生架？

因為佢係日本人造人

不能認同更多

童顏我睇佢好過la, 覓膠

佢有個拍檔係咪收左皮 見佢宜家成日單飛

點解碎碟多一定大波

以前響大阪間giraffe睇過佢地打碟，好一般，係著超短和服彈彈下好睇

不了不了

樣唔掂

好撚樣衰

根本佢自己都知 自己賣點係咩 扮乜撚嘢
有料嘅 露都唔露啦 同埋edm都開始收皮啦
都無咩人聽了 前一兩年周街都edm

我比較old school，冇現場scratching根本唔應該叫DJ

more

想問下係邊首紅？ 唔熟電音

email好撚肥，無keep果種。

New thang remix

著成咁打碟，重點係邊一眼睇哂

同好

捽碟技術依然厲害

彈下彈下

佢養唔養龜
我做佢隻龜

鮑型都現埋

依家係咪整容有個DJ Plan?
個個一樣咁

可摸耳喪捽我眼屎

戀愛了